[硬件]部機用左七年 求推介硬件

以上兩張就張我部機既硬件資料 ，想換顯卡玩 Battlefield4

不求高畫質 只求順暢

巴打們比比意見

WOW that post

顯你老母卡

顯示卡

Dom 柒曬佢

/ 換u 換板換display card 換ssd 都成2-3k

我部機係咪太out了

Budget?

3-4千

買ssd繼續用，如果你唔打機

之後等埋Ruzen R5/R3，再對比Intel，
再砌條新女，如果你唔介意等多三個月

儲多一倍錢

有無人發覺呢個post好古怪

殘體字
仲要顯你老母卡

仲有個內佢老母存

驅動器

屌你內存條